文宣畫展

今次運動既文宣設計真係令國際眼界大開。值得開個展覽比公眾參觀我地香港人既高質！
🙇🏻

推

哩啲完咗再講
（不推文）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

唔係可以成機當宣傳？